8月5號 今日 正式擺工！

希望快d cancel我班機我要去集會！

好多人腦細講到明要返工
明明CV無寫識游水
不過啲腦細係覺得所有員工係全能

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎嘛
千其唔好搞

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

冇過海巴
9個鐘都返唔到公司

好，快d一齊落樓去街集會

你可以出來嗎？